Android有邊個keyboard好用?

Miles Leung 嘅 Mixed Chinese Keyboard冇更新幾年

lm

用緊SwiftKey 幾好用，打速成可以自動聯想

你呢個係倉頡

用gboard

有冇得好似mixed同kaiboard 咁打埋英文?

速成黎，手弓 出「打」點會係倉頡

屌係喎 見到4字一組

佢係唔使每個字揀一次 je

Gboard
iphone kaiboard 好用, 可惜冇 AN 版.

kaiboard同mixed同級

同意
SwiftKey is the best

啱啱轉左swift, 係好用喎

可以試下 Simplified Cangjie keyboard, 似 kaiboard, 但行AN, 唔錯

利申: 用左幾年

google輸入法

用緊啦
冇emoji

舊版Google粵語輸入法

好似已經下載唔到

我都係響apkpure download

本身用緊miles leung 速成，
轉左gboard冇記得常用字function再轉用samsung原生
宜家再試swiftkey, 又ok, 但好似都係冇save常用字？

唉，我同樓主一樣，一直搵唔到理想既中英混打鍵盤，以前用既multiling鍵盤本來最好既，可中英混打，又有語音鍵，又有表情，介面都唔錯，但自從個團隊轉佐整o keyboard後就完了，新既o keyboard好似升級佐咁，介面靚佐，仲可以自訂化，功能多佐，但中英混打無佐，半形句號無佐。。。

雖然mixed中英混打方面都唔錯，但太簡單，得基本打字功能，無語音鍵，無表情鍵，而且我用唔慣句號逗號都右邊，依家用緊Gboard頂住而已

仲用緊n年冇update嘅CedIME

GBoard

可唔可以搵返miles leumg出山

miles leung中英數混合體太強，用到而家
係有d字打唔到
無諗住轉

如果有字唔啱點改